一人一份高薪hea工

月入20k或以上
每週5日工作
每日返8hours or below

medical sales

製毒，翻工冇定時，日薪過萬，彈性工時！

唔使追數？

不安，報驚先

你肯肯定係社工！報驚撚

人工唔高
返一至五
朝9晚6 - 不過大部份時間都係連登 / 訓 (我)
一星期真係要做野ga 時間可能唔多過5個鐘

無睇到高薪...我都係出返去先

所有中低層公務員職位

我個朋友,
55k萬, 項目經理(藥廠)
日日都work from home

55k萬

ws2, ws1 你識hea好簡單

製咩藥

邊間

civil servant

ngo做ot 五天工作，朝九晚五唔洗加班，返工係開下小組寫下文件，月入40K

求介紹唔該

讀返個OT degree或者master啦趁市場未飽和

咩係OT

職業治療

正呀，日日坐係到

睇機構啦，做政府醫院就有機會好忙

特首

到佢讀完就難講啦

打工皇帝

月入一億以上，冥界返工

覺得自己好幽默？

做咗幾年？
Ps 讀緊 OT

識人大學做RA
一個月返幾日工
逗兩皮幾

有邊間好做

又係連登見到阿哥

20k都高？？

我識人做RA
得皮幾only

紀律部隊Officer

留名

人工係高既 你sure 係hea?

行家 不過我係engine

過左頭三年就ok hea

做咩field先

機師

55k 萬點解唔上市

人工係高，但得老屎忽/某啲section可以hea, 正常有少少責任感嘅可以忙到冇得去廁所，但最正都係OT會計返鐘。

夜間保安。
14000
行行企企又一日。

成日認錯你地

55k萬=55,000,0000

立法會議員

警犬

講下你當年pi 啲嘢呀

咁正？
做邊間同幾多年

淫賤不能移
唔通你個friend 就係單眼佬？

真 識個medical sales 日日未夠3點就話返屋企

好似好少人討論medical sales

睇下好唔好彩
有d做到無停手

medical

medical sales洗唔洗大學畢業
做左十年sales都係得兩萬幾個月

而家通常都要

20K就高薪?

自宅警備員

包食包住，週薪6K

房署CTA/ TO .23k up.
朝九晚五，五天工作，
一個鐘食飯一個鐘訓覺，其餘時間上網做自己野

讀完都飽和啦 東華

Fosu mensah

政府ws2

RSS WS
2X/3Xk
hea到出汁

保險狗
百萬年薪

之前有間t字頭既公司叫過我去in
巴打識唔識

睇咩section 冇野做玩下手機 上下網都會比sto pto屌架

其實中藥既medical sales有冇得做

做整機都唔錯

唔識 買咩架？

比大陸富婆包左,一個月5萬人仔未計禮物,一個月搵我6-7日

鳩濕 Asso Lecturer / Tutor

點識

GE?西記?

賣甲由殼？

青協 未算高層個批已經可以40-50k

個個自發性OT因為可以當補假。老細照批假照放。

一年起碼去到3,4次長旅行，返工返到有時間炒股票買樓，算唔算高薪Hea工？

terumo ?

仲有間保字頭

唔係 係賣中藥既 tin字頭

師兄呢兩間做緊？ 好唔好撈？

唔通你係CA4嘅?

55k萬
即係5億半

其中一間啦 ，兩間都home base，我就做到仆街，但我知我公司有d 整機師傅可以一星期返三四日工，工時幾個鐘，overall人工25k起

民政事務局局長

做engine係唔錯
又唔洗跑數

遊艇船主
3-40k 除左老闆要用船 其餘時間想翻就翻 洗船比水手做

點解medical sales會有20k
我呢家probation老底都係得12k
過左都係得13k
夾埋commission都係得17-18k

仲要無交通津貼

細部門it狗

邊間呀 無交通津貼咁狗

無交通津貼真係痴撚線

慘慘

師兄有咩好路數介紹

55,000(k),0000(萬）

朵就唔響啦
不過係細公司黎

初頭以為細公司先咁
點知其他frd都係做緊細廠先知原來得我一個
bonus都係三個月先派一次

社工

我都想有
繼續跑數

話明sales人工冇20k(連comm同incentive)根本唔合理

又要跑數又要presentable又要睇人面色又要出去見客走嚟走去

原來ca個邊都會咁 仲以為剩係cse

20k叫高薪
依家出去食左茶記都五六十蚊
坐左幾耐

好撚辛苦

隔離post 的殮房服務員，
低學歷來說是高薪hea 工，又係政府工

巴打係機師？

店長咪又係2萬幾

年薪 ：過1xx萬（今年交左19萬稅）
公司：全球手機出貨三甲公司
工作：國際媒体事務
5 days work; 全球到處去（全年1/3時間出差）
去過最艱苦地方：埃賽俄比亞

華為？

不要問

Chief Purser Or ISM
除左真係有事發， paper work 其實唔難
責任重,但都係hea

巴打讀咩入行
我都想第時返份工可以周圍去
人工唔係重點

Bio

銅鑼灣區樓上食肆經理
全部都得啲pt同ft做野

點樣入行或者升到呢個post
仲有去過咩特別地方

Breaking bad

睇咩部門啦

利申: 無得hea

建築署做er，上面講完pass比下面做，閒時煲劇出街

而家個份好hea 有份高人工d既請我 但應該會好忙點算

鄭若驊